集氣！劈中禮賓府！！

大聲d

屌你老味岩岩果下嚇撚死

push